KPOP界最強紫毛毛出現了..

米玩拉。。

氣炸師

基佬紫

米癲拉

塊面幾滑，好想一把車埋去🖐

* 一巴

非最強

牙愚慘敗

紫魚一定係史上最強

定延屌打

不分化

最醜樣紫毛師

我可以分

非

最強代言師

呢期最美紫毛毛一定係佢

很正

不入流

IG貨色

你弱智所以亂講野我唔怪你